田北辰：港鐵需考慮是否拆卸紅磡站檢查

【Now新聞台】港鐵沙中綫紅磡站月台鋼筋接駁位造假事件，立法會鐵路事宜小組主席田北辰認為，現時首要是查清楚負責工程的分判商是否存心欺瞞，而港鐵及總承建商禮頓是否知情不報。他又指，港鐵要考慮如何確保站內結構安全，包括是否需要拆卸檢查。

田北辰又認為，政府應成立獨立調查委員會調查事件，弄清楚事件是否涉及造假，以及月台結構是否安全。

正苦同民賤聯睬你都on9

有得唔拆咩

GDP GO GO GO

支那辰：我話ok就ok

加柱頂住

判返比支那公司做。 跟手上立法會伸手拎多50億。班濕鳩議員又會話騎虎難下，迫於無奈，加強監察。

支港狗今次好像出手理

支共依家做野
仲可以將個波推向部份承建商

開左條高鐵先出事
支那同港共就會變世界醜聞
本來形象都已經唔好的一帶一路